[有片] 毛孟靜：港府有權亦有責任為《國歌法》立法，故民主派原則上不反對！

有片

港府都有責任為廿三條立法

者係泛民原則上不反廿三條

選舉一結束，賣港即開始

。